亞洲週刊：「黃色經濟圈」虛張聲勢 註定成為笑柄

戳破香港黃色經濟圈泡影

香港黃色經濟圈用經濟包裝政治，看似激進，但身體誠實，自欺欺人，它所仰賴的自來水、電力﹑食材都與中國有關。攻擊不同政見企業，不僅違法，也違反文明底線，成為一戳就破的政治泡影。

擾攘逾半年的香港動亂，陷入了漫長內耗的階段。但事情逐漸起了變化，主要是反對派的大金庫「星火同盟」違法事件日前被揭發，由於牽涉洗錢和不法經濟犯罪，在匯豐銀行賬戶的七千萬港元（約九百萬美元）巨款已經被凍結，共有四人被捕。這是警方止暴制亂的一大突破，顯示反對派的重要「金脈」被截斷，過去那些被捕的暴亂分子會經由星火同盟來資助，從聘請律師打官司，或是負責照顧家屬，更不要說每次暴亂所需要的巨大物資，都有一條供應鏈，而這些都是由星火同盟來提供，如今金脈斷裂，肯定嚴重打擊暴亂背後的生命線。

值得注意的是，香港一些「黃絲帶」提出的「黃色經濟圈」計劃，強調要支持「黃絲帶」價值觀的企業連成一體，拒絕向「藍絲帶」的商鋪消費，呼籲黃絲帶聯合起來，建立自己的經濟圈，號召所有黃絲帶只向自己陣營認證的商鋪消費，杯葛與排擠藍絲帶的商鋪與企業。

同時，黃絲帶的勇武派還進一步破壞藍絲帶的商鋪，就在週末，他們在元朗的YOHO Mall 商場破壞元氣壽司、星巴克、太興等餐廳，並對在內消費的顧客加以警告，說在這些餐廳消費是「沒有良心」。

其實在過去幾個月，這些黃色經濟圈的支持者已經砸爛與破壞了很多的餐廳與商鋪，包括美心餐廳、星巴克、麥當勞、富臨皇宮、香港優品360、太興、翠華、大家樂、元氣壽司、茶木、吉野家……這都是香港普遍受人歡迎的品牌。黃絲帶強調去破壞這些商鋪，是因為它們的老板或員工曾經有反對黃絲帶的言論。如美心集團創辦人的女兒伍淑清就曾經在聯合國的人權委員會上演講，說香港的暴亂並不代表大部分香港人的意願，結果這些黃絲帶就抓住這一點，大肆破壞美心集團餐廳，包括美國的國際品牌星巴克，因為這是美心集團所代理。同樣麥當勞被攻擊，也因為是中資的中信集團所代理。

而中資銀行被攻擊，包括中國銀行、中國工商銀行、交通銀行等等……這都是因為它們是中資，只要有「中」字，就是原罪。但這些暴徒也擺了烏龍，他們跑去攻擊上海商業銀行，以為是中資，其實它是道道地地的港資。

這些攻擊與破壞是嚴重的刑事罪行，也違反了文明的底線。但黃絲帶卻理直氣壯，認為這些激烈的手段可以迫使香港政府讓步，答應他們的「五大訴求」，其中就包括要將他們的「抗議行動」不再定義為「暴亂」，也要求「將警隊解散」，才可以「平息民怨」。

但恰恰是他們這樣的暴力與違法行為，導致他們的「五大訴求」失去了正當性，也不可能有操作性。用任何文明社會的標準，這樣的攻擊與毀壞企業都不可能姑息，也不可能以此成為與政府談判的籌碼。

但更深入地看黃色經濟圈的提議，更顯示它的虛妄。這些抗議者的抵制行動其實是自欺欺人，因為無論他們的政治如何激進，但身體卻很誠實。絕大部分黃絲帶不可能不去光顧星巴克、麥當勞、太興、翠華、元氣壽司﹑大家樂等香港餐館，因它們是香港的主流，也遍布香港十八區。他們所謂的抵制，其實就是虛張聲勢，自己騙自己，也以為可以欺瞞天下。

黃色經濟圈的底色其實就是「反中」，要在經濟上「去中國化」，要不斷妖魔化中國，但香港人的生活都與中國的供應鏈息息相關。那些自稱是「黃色經濟圈」的餐館與企業，每天仰賴的自來水、電力﹑食物材料都與中國有關。如果要政治正確，黃絲經濟圈的企業應該先自動斷水斷電、宣布絕對不買大陸運來的蔬菜﹑肉類，才是誠實的、決斷的行動。

但這可能嗎？黃色經濟圈的餐廳可以不用水龍頭流出的水嗎？可以不用香港的電力嗎？（香港中電與港燈都與大陸的電網合作。）那些黃絲帶推薦的黃絲餐廳可以不買來自大陸的蔬菜和肉類嗎？

更可笑的，是一些學術界人士還為「黃色經濟圈」敲鑼打鼓，認為這是可行的、可以影響港府與北京決策成為制衡中國的武器。但這只是一把自殘的利刃，不但切向自己的身體，也切向整個反修例運動的國際形象，讓它苦心孤詣所建立的「自由鬥士」形象毀於一旦，因為從國際標準來看，去攻打、搗毀任何與自己政見不同的商業機構，都是低級、惡質的行徑，不容於任何的現代文明社會。美國民主共和兩黨﹑台灣藍綠對立，乃至當年愛爾蘭共和軍與英國，都沒有這樣愚昧的行徑。

香港這些所謂黃色經濟的倡導者都是不學無術之徒，活在自己的同溫層裏，不斷自嗨、自我過癮，高估自己、低估了群眾的智慧，也錯估國際社會的反應，註定成為笑柄，成為一戳就破的政治泡影。■

對家日日提大家只幫襯黃店

梗係踩你啦，睇過

黃色經濟圈嘅小學雞數學

夾攻黃色經濟圈 知咩事啦

這次是第幾次了？

好像不止十次了？

亞洲週刊抱持中華民族的民族意識，期望能超越政府、政黨。反對台獨，也反對港獨

呢排連港獨 都唔屈你 專搞黃色經濟圈
多謝提醒

另外 記住黃色經濟圈 唔止食店
其他都盡量配合呀

你要鼓勵佢哋繼續做，搬石頭擲自己隻腳先得㗎，咁先止暴制亂，做乜教精黃絲

你驚呀？

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

賓周週刊, 咩唻? 聽都未聽過

敵人又出黎反對

支那買夠大豆未？

無睇晒 但係佢係哋話 黃色經濟圈 係加速緊攬炒？
That is the fking point

錢係最重要 你睇支那冇曬錢 依家幾撚麻煩

黃色經濟圈o係官媒落井下石之前已經建立好
完全唔驚

大家有得笑下唔好咩

日日講，都有點煩，今晚再去食黃店

對上一次對家出咁多文個樣野叫
香港人權與民主法案

成篇野都係吹既
仲哂左兩分鐘睇有咩實際講法

國族OUT晒啦 人類先係最IN

咁咁緊張做咩

多謝

到底黃色經濟圈比共產黨屌咗幾多次？
依家好似每日都有一篇文去屌黃色經濟圈

戇撚鳩文章與分析.
黃色經濟圈其實未就係非豬奶盟國圈經濟囉.
當勞侵斷你鳩筋都唔知幾多條,虛張你老母HI咩.戇鳩鳩咁.
港民只要虛懷若谷,最低嘅基本消費,只幫襯白名單,其它一律當無存在,已經得喇. 戰時邊有咁多消費架?

親共匪刊物

提我幫襯多d黃店
唔該哂

好想有黃色連鎖快餐店

好撚驚啊????

【預言文】美國獨立宣言與當今香港！

吹到香港啲電係中國俾添啊。叫佢study吓香港電網先出聲啦

敵人反對的

加x屋算唔算

支媒日日屌其實效果好過手足做文宣

最低嘅基本消費,你吹鳩漲啊?
要消費嘅時候只幫襯白名單,唔得架?
你豬共有本事就去強迫你十四億豬奴消費吖.

Push

完全冇理示威 港獨 執法 去搞黄色經濟圈
原來真係春袋

// 如果要政治正確，黃絲經濟圈的企業應該先自動斷水斷電、宣布絕對不買大陸運來的蔬菜﹑肉類，才是誠實的、決斷的行動。//

講真好耐冇食大陸食物了

出到叫人絕食
似乎共產黨真係好撚驚

加藤屋咪係囉

全港加埋有冇10間

當香港得返黃店
你班供應商仲唔跪住求香港人入貨咩
傻鳩黎 邊個話要即時玩死晒你全部供應
逐步逐步黎 清左班垃圾中資藍屍店先

Yes

得喇得喇

好期望所有藍店收撚晒皮
一班黑警見到支持自己藍屍執晒笠收咗皮
唔知見到會有咩感受

仲要係全世界黃色經濟圈店舖杯葛黑警

敵人反對的....

明報，完

果時期期吹勃起來

喂你哋唔好爭先恐後啦

絕大部分黃絲帶不可能不去光顧星巴克、麥當勞、太興、翠華、元氣壽司﹑大家樂等香港餐館，因它們是香港的主流，也遍布香港十八區。他們所謂的抵制，其實就是虛張聲勢，

白撚痴
唔使全部人唔去
甚至唔使每人完全唔去

人口6:4比
黃既6成cut一半藍店消費
藍店已冇咗3成生意

睇下邊個捱到最後 笑到最後 邊個咪大贏家囉

佢哋唔驚就唔會日日係咁講啦⋯
方向正確，手足要堅持懲罰黃店

有人好驚黄色經濟圈

連個名都改做YZZK

明報旗下
大家睇清楚明報個底

對家好撚驚咁喎

其實開頭我都睇死黃色經濟圈會收皮，但係而家對家咁撚驚我肯定必定成功

香港這些所謂黃色經濟的倡導者都是不學無術之徒，活在自己的同溫層裏，不斷自嗨、自我過癮，高估自己、低估了群眾的智慧，也錯估國際社會的反應，註定成為笑柄，成為一戳就破的政治泡影。■

呢段野改咗黃變藍就成段野真係事實

推

免費宣傳

一撚樣

同港獨論一樣, 越禁越多人知同支持

等你開門拍下烏蠅又有少少客又唔可以直接關門大吉先最傷

不停有高官同傳媒出黎認證黃圈，即刻放心晒。

咁可能佢地都有個藍絲經濟圈撐住

都叫連鎖既

將事情非黑即白同散播消極失敗主義

「紅色資本」虛張聲勢
又未係要加拿大豬
又用Windows 又用Android
又用人地科技 又用人地零件
最可笑係共狗準備出賣中國人
班友仲可以盲撐
中美貿易戰輸到咩咁 仲唔識死

敵人反對

是但啦如果真係流 有咩需要日日都講

話知佢點講
我就堅決只食黃店
無色嘅都好少食
要我食藍店我就寧願餓

當譚仔都係囉都同一間公司

咁要大大力做了

亞洲週刊姐係邱立本

邱立本出身於星島條水
香港絕大部分奶共五毛都同星島好大關係

對家好嬲豬
日日生蝦咁跳
幾好睇

搬石頭擲自己隻腳,但對方叫痛。

對家咁樣做, 只係會令更多人知道"黃色經濟圈" 呢個concept
而一早知的人, 又唔會因為呢篇文章而放棄

做乜咁嬲嬲豬

我鐘意使錢落邊度咪邊度

其實每一次睇到都覺得好好笑。。我買美國amazon都唔買大陸嘢

睇左頭一段 已經覺得on9
違法？違乜撚野法？
文明底線？同番支那講

岩岩先食完黃店

政協注資
呢本野都係晒氣

驚到一個禮拜出十幾篇

你咪由我哋做笑柄囉

活在自己的同溫層裏，不斷自嗨、自我過癮，高估自己、低估了群眾的智慧，也錯估國際社會的反應，註定成為笑柄，成為一戳就破的政治泡影

講緊佢地自己

真係好撚多 搵極都有

下話

中共：人權法廢紙一張

又話係納粹, 又話虛張聲勢, 究竟同一個主題要反芻幾多次先至收手
法國黃色經濟圈同香港人權與民主法案一樣, 明明話係廢紙一張, 但下下用核彈

睇黎黃色經濟圈分分鐘媲美人權法案

亞洲周刊係共媒

其實大量減少消費紅色藍色產業，已經夠玩死紅藍色企業

黃色經濟圈唔等於一開始就要全面黃色，減少紅藍色消費已經夠做

前日真係有暴徒擺烏龍射中自己長官

藍個班主要係
1. 不食人間煙火既超離地有錢佬
2. 低學歷廢老

1 個種只會食最高檔餐廳 / 飛歐美日食當地好野
2個班廢老最叻咪就係下午茶時段買杯奶茶然後霸張枱成個晏就黎論政

所以班藍店就算心底藍都唔夠公開講
因為知自己先係小數 口就屌人曱甴但又要唔敢得罪黃

篇文睇落好低質 我估連藍絲睇完都笑

可能得支那人睇完先會信

笑死人咩 又話唔驚又要講

淆都瀨屎，你點吠我地都係黃色經濟圈

呢個真
黃色經濟圈應該真係咬到入肉

學毛魔所講
「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

當經濟差好多藍店執笠時，就唔係咁講

上次人權法又係連續出嚟鳩噏

你睇下個網址link 就知
YZZK
同日本新聞網個類根本同一範黎

絕大部分黃絲帶不可能不去光顧星巴克、麥當勞、太興、翠華、元氣壽司﹑大家樂等香港餐館

唔好意思真係無幫襯好耐

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

無錯 仲有唔好掛住幫上過報既黃店

地方的小店需要街坊

我鐘意食邊間就邊間架啦

驚到瀨

仲爭文匯報未出黎認證，要改進。

低學歷廢老係3個人買1杯奶茶冇咗2張4人台

做咩中共最近成日逆向宣傳黃色經濟圈？

有無作者名？
Keep起，應該幾好鞭

黃色經濟圈

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

又要毛主席老人家出動

其實藍絲係第二種人多

通常唔係做倉就貨車司機

香港人好撚小器又財大氣粗，依家出聲串咀整定無運行

睇下點

冇用你又日日提，人權法米又係廢紙

講真亞洲週刊個英文名都知佢咩立場

唔錯嘅idea
試下重開？

本來都唔確定成唔成功
呢家中共幾乎出盡力日日吠就知效果好明顯

黃色經濟圈除左係幫襯黃店，重點係斷絕藍店。

前者未必做到最好，但後者就應該肯L定冇問題

乜撚嘢叫中華民族

你咪毀約cut水囉
香港大把冰鮮肉食，除非你大陸玩到盡海禁

無成效洗乜驚

推 夾攻知咩事

，

收到，繼續餐餐食黄店

咁一定係第二種多
現實邊有咁多有錢佬 / 史泰祖個d 星球醫生

所以無論班低學歷廢老把口點死撐都好
現實就係佢地就係一班低消費力既垃圾
區選只係直接收「沉默的大多數」呢塊遮醜布皮

黃色個邊 就算山長水遠大家都會專登出去支持
好似4:35咁 元朗特登出TST 支持

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

香港航空支資
你班支那人夠話係港獨航空啦

你有你笑我有我做

同埋藍絲廢老好鐘意一放假就報啲支那三四日平價團北上 根本唔會留港消費

睇下邊個笑到最後囉，屌你老母

日本、韓國都做得到
中國都曾經試過下

香港今次起碼兩代人參與
睇下邊個笑到最後囉

明報集團成員

黃金經濟圈咁廢就唔好理佢啦

亞氏啲fd

知驚啦咩

仲有 買日用品都要注意

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

跟住黃店地圖搵食
近排試咗好多小店

大家可以係飲食台推介下各食店

黃餐廳：

==================
大力推廣 連儂廁

註定成為笑柄既話,咁你咪鬼理啦
你咪由我哋排住隊食龍門囉,我哋鐘意邊聽榮光邊食飯,吉豬撈丁大大件又好味,隔離左右又係姊妹手足,演奏完榮光大家拍晒手,幾有氣氛,食完出黎不知幾滿足,再睇下隔離D藍店小貓34隻,雙重享受

一開始我都以為黃色經濟圈無用
見拒地最近日日出來反對先知做啱左

咁多人bin黃色經濟圈 證明真係好有威脅

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留英文食評/介紹

係既話洗撚係咁攻擊咩

一張廢紙.JPG

消費能力高嗰班大部分係黃色
藍色 廢老多 老一輩大陸人普遍窮怕餓怕 唔捨得洗錢

睇吓邊個笑到最後囉

你以為啦 廢老賭馬叫雞都唔知洗幾多

敵人反對
我地做對

使唔使驚成咁呀？

thz

咁多反對聲音就明白無撚做錯,敵人反對的就證明做對了,毛主席萬歲

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

睇黎真係好撚驚 日日都踩

個市場係自由嘅我鍾意比邊間鋪賺都係我嘅事姐咁有咩問題

咁撚似美國過咗香港民主法案，
又話只係一張紙

佢唔煩我都厭啦

垃圾文 寫個條友快撚D去死

香港人：亞洲週刊虛張聲勢 註定成為笑柄

講到同大陸買
佢地冇錢賺咁
你咪試下唔好賣香港
睇下邊個死先
你睇下你搵人接貨難
定香港買外國貨難
都on99

睇完第一段就知幾on9

黃色經濟圈有兩個要害弱點未有黃店解決到,第一物品來源,好多都係大陸野
佢單方面斷供就PK了,第二消防同食環,有心玩你日日落舗浪費你半日時間
全能連仔要諗點解決

日日食黃店

打緊藍集團工
幫襯黃店

終於知道香港人最大武器
唔係槍，甚至唔係勇武
而係錢

見到條link就知咩料[black]YZZK[/black]
支那拼音

都係學「愛祖國，用國貨」啫，最緊要唔好好似共產黨咁失敗就得，所以黃色經濟要係一個品質同信心保證。

香港撚有用大陸既電
食水 蔬果 全部都係真金白銀買
唔係你大陸施捨

藍絲只會貪方便貪平
樓下有美心大家樂就食果兩間
咁咩果啲空姐牛肉飯藍小店就死清光
黃絲係好撚遠都會去幫襯

方向正確

有冇人知
支那屌人權法定黃色經濟圈多

講真有錢嘅未必係黃絲，但係最肯消費嘅一定係黃絲；識好多藍絲都好撚自私又度粟。
藍絲嘅中堅分子又係廢老廢中要養一家大細唔多錢消費，有邊會有錢去星巴克、去元氣、去太興食飯？

重未有人敢揸旗組織遲早不了了之

就算源材料呢一刻係支那控制又如何？
黃色經濟圈就係要由下而上打破支那既控制
唔通為利益親支既商人會同錢作對愛支病可以當飯食咩
香港人要杯葛既係支那品牌再複射去全世界唔係mic同源材料呀傻鳩

多謝宣傳

yzzk

事實係示威影響到市道，不過係睇下邊個死先，死淨既咪攞埋個市場

你估有生意做下當續命符既黃店死先定普通鋪頭死先

一睇條url就知可以不理

又反對了！

越嚟越多人跳出嚟吠就即係有威脅啦！🤭🤔🙄

真心 藍屍啲消費力係好極端 一係就中產 一係就好基層 仲有好多就係廢老
但有錢嗰堆根本就唔會理呢啲嘢 佢地只在乎自己生活質素
所以得罪最肯消費嗰堆人真係好on9

我真係完全唔去有幾難?全部都有自已手足開既,點解要幫襯呢D陷家產

姐係中左死穴

繼續endorse

洗唔洗日日提啊

星巴克、麥當勞、太興、翠華、元氣壽司﹑大家樂

呢堆我差不多半年冇去過

多謝提醒我地曬成果

笑死人咩
電幾時靠過你支

日日提 好撚好笑

最重要係中產講chill, 佢嘅都唔係呢種大眾質素嘅飲食集團; 有啲就寧願留啲錢去旅行飲飲食食啲更加正嘅，或者留返啲錢去遊艇出下海、滑雪、scuba diving show off 下。想靠藍絲boost up 撐景大集團生意? 講真，真係得啖笑。唔執笠已經要偷笑。

呢本垃圾俾我屋企隻狗出狗墊屎用

同港共官員一樣,寧願益大陸佬都唔益本土香港人

所以最受苦嘅其實係藍嘅中小企 大集團都未必咁驚
不過要怪就怪政府同啲狗啦我想食飯同啲同聲同氣嘅人食 個人都開心啲

第幾次啦

其實今時今日仲有咩人會買亞洲周刊？

因為從國際標準來看，去攻打、搗毀任何與自己政見不同的商業機構，都是低級、惡質的行徑，不容於任何的現代文明社會。美國民主共和兩黨﹑台灣藍綠對立，乃至當年愛爾蘭共和軍與英國，都沒有這樣愚昧的行徑。

依家國民黨再奶共都沒殺自己人，中共文革死過幾多人？港共721 831 101 中大理大？
仲有d藍店被裝修唔係因為政見不同，係因為做出實際傷害手足既野令人比狗咬

其實同無賴惡霸講道德講規矩嗰個都係傻嘅，規矩係俾人守黎維繫人與人之間互信；但佢唔記得共匪唔係人，連自己人都打拉搶殺，點可以用對人嘅標準黎講？

大家樂唔係藍

乜野週刊，聽都未聽過。

哇 嚇到我要幫襯多幾間黄店

見到用支那拼音既網址就知道垃圾

黃金經濟圈唔止係經濟戰，更重要嘅係宣傳戰！

驚撚到不停散播失敗論
屌，既然會失敗既野，點解要成日提
仲講得多過我地

黃色經濟圈：「亞洲週刊」虛張聲勢 註定成為笑柄

佢意思係話大家要諗得周到d，成條供應鏈都要做到黃色經濟圈

亞洲週刊：「黃色經濟圈」虛張聲勢 註定成為笑柄

敵人反對證明手足做對

pish

起成左之後你咪唔好供囉
全個世界都等緊呢個機會搶市場

大量五毛
直接叫人獨
轉移事線
唔想人攪黃色經濟

大快活？

好似支共咁封殺香港唔同政見嘅人就冇問題？
定好似支那人咁口講抵制港台日韓但年年爆買先叫冇問題？

好似d死唔斷氣既怨婦

on99, 係大6唔比香港起海水化淡廠迫人買東江水

唔提全驚大家善忘呀

已經唔洗睇

講撚到d東江水好似唔洗錢比我哋咁

幾十年前有公信力
近10多年已冇人理
一早賣咗俾大陸

班警甴自己咪又係上支那食海底撈，點會支持藍畜店

笑

即係中到要害啦 親共媒體點名攻擊代表d咩

幫襯黃店+減低其他不必要既消費

細個讀書圖書館會有

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

係無用既洗乜日日提
又妖魔化

中左春袋，依家日日叫春

繼續屌囉
我哋咪用行動證明囉
錢係我哋到 用係邊到
關你撚事？

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

飲食台成堆五毛出嚟唱衰黃圈

唔包括港獨分子

咁乜係港獨？

阿爺話你係就係

驚喇咩?

仲有搵工都係揀外資

有效到

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

係既係既 你話點咪點囉

多謝提醒

咁黃店、誠哥都要請人既

Ya zhou zhou 唔識串

垃圾文

其實我覺得好能好笑，出得呢D文既人有無去了解過中國既量食生產一向都唔足夠養14億人，而香港區區7百萬人，求其外國輸入都可以滿足到。
支那人而家最大問題無人肯去務農，個個都只係想搵快錢，或者去炒賣去呃人錢，坐嚮到等收錢就最好。支那買入咁多美國農產品，其實又間接打壓國內農業發展，長遠黎講支那真係好多野會爆出黎，所以香港及早脫離支那圈係好事。

現撚曬形
敵人反對的

咁驚做咩姐 如果係無料到直接無視咪得囉

唔可以俾人睇死

咩啊，驚啦咩

閱

方法正確

日日都食黃店
幫襯百佳
HKTV mall
吹咩

Thx for sharing

唔止幫襯黃店，要罷買中國製造嘅嘢呀！

身體最誠實嘅係大陸人喎

最後一段「註定」??咩L野中文黎，到底係邊個不學無術= =

盡量減少 要完全罷買難度好大

同「香港民主及人權法案」通過前差唔多力度

大家知咩事啦

佢唔提都唔記得

好驚黑白棋效應

真係做對了

我fd 約 食飯我剩係黃店先出去

大家有冇多啲各行各業既黃店呀？
我想大家一齊多多支持！

會唔會係藍店幫緊支共洗緊黑錢
擺食藍店影響收入來源

唔知邊個黑勢力先最打壓不同政見企業或人

Sorry 講錯唔係打壓應該係唔容許有不同政見

一陣lunch又去食黃店先

TLDR

本來淨係罷食藍店間中搵1，2次食黃店，睇黎要日日搵黃店先得

果陣好似仲無咁多

每日一篇
驚到呢

有對家認證, 即係幫襯黃店係好有成效啦

"上海商業銀行，以為是中資，其實它是道道地地的港資"
上海商業銀行其實係台資

你咪由我地囉

係咁㗎啦 不過咁同認中國大豆都係美帝賜予

彩鳩你都有味 有銀都去歐洲啦

飲食業捱唔耐

日日出黎講廢話

亞洲周刊註定成為笑柄

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

屌你啦 講到好似係我地要求用東江臭水先咁

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

係, 我就係支持虛張聲勢

講咁多次無非都係想我去幫襯姐

黨全力反對喎
無計 警察又拉你唔到
唔通用緊急法要你食藍店咩

它所仰賴的自來水、電力﹑食材都與中國有關。

有冇第句？駁都駁到悶
電係自己發
食材唔係單一依賴中國
水係受政治打壓唔俾海水化淡 何況水係真金白銀買

啲錢就係我嘅 我就係鍾意幫襯有良心嘅舖頭 咁有咩問題呢 點解要日日屌我行為惡劣 迫我幫襯有蟲元氣啫 我唔開心豬啦>_<

但恰恰是他們這樣的暴力與違法行為，導致他們的「五大訴求」失去了正當性

我地有正當性咁百萬人大遊行嗰陣政府死咗去邊

唔好淨係幫襯黃餐廳 勤力少少 日常想買每一樣嘢都幫襯黃店

都唔係嘅 國際唔會屌藍色經濟圈 因為國際都唔知有藍色經濟圈 因為太細了 笑死

亞洲週刊？乜撚野黎？

廢紙一張

佢依度listed out既6間，我每間都最少半年無幫襯過
有啲係直程幾年添
真是荒謬，看得自己那麼高
唔食依啲藍店又唔洗死，而且佢地本身啲嘢又難食
睇下邊個唔掂先囉

佢同明報又有關係？

係咩

佢哋真係好撚驚

我會堅持到我入棺材果日為止

亞洲週刊咁樣講, 側話連佢都驚黃色經濟圈啦

終國註定成為笑柄

部份餐廳每年增長都係個位數

一定要慢慢黎
第一步係要中資零售係香港變少數
第二步係良心店店/中間既係香港主導
第三步建立自己既供應鍊，不應單單因為Made in China 就唔用，我地要既係人地支持我地既理念，英雄莫問出處，有良心有信用既就可以用。
最後就算有藍店都要幫良心供應鍊買貨(佢可以拎良心經濟圈黎做crs拎光環)

2020年1月5日？

有
但全部都係口交部同高官講
呢次就加埋紅媒

邊有人會食翠華

無睇晒！

不過將黃色經濟圈支持者當成裝修者，直接話你違法，推論太遠，啲政府支持者就睇到扯晒旗啫，嚇唔到反政府者架喎！

呢幾星期都見到黃色經濟圈比佢地講到一文不值 但一文不值需要咁多人講咩？？

證明黃色經濟圈有潛力 係未來幾年主力

所謂淘汰中資建立本地行業出路

就睇下中資頂得幾耐 長貧難顧
建議中資返大灣區開店 唔好撚賺真香港人錢

聯合國民族先係最正途
強烈譴責中共政府以中華獨立名義分裂聯合國民族

到時可以融入大灣區日日食海底撈

而家先知原來亞洲週刋而家都喺被支配咗

驚到瀨屎咁

共產黨最鍾意虛張聲勢，佢話「黃色經濟圈」收皮＝非常順利，美國收皮=越嚟越難追得上

笑撚死，自來水，食材同中國有關，所以係自欺欺人，你唔好話空氣都係黎自中國